有冇人whatsapp睇唔到人地status?

抄ig snapchat嗰status我一嗰都睇唔到

用屋企人朋友電話特登post嚟試都唔得 重裝又唔得

有冇人有解決方法

仲有我用 iOS 10.2

會唔會根本係冇人用